---
author: mgalves
comments: true
date: "2005-12-29T10:03:24Z"
slug: poder-de-css
tags:
- Ferramentas
- Interfaces
- Web
- CSS
theme:
  name: twitter
title: Poder de CSS
wordpress_id: 25
---

Durante muito tempo, desenvolvimento de sites na internet era considerado trabalho de programador. Sim, porque saber "programar" em HTML era uma arte dominada por poucos.......Hoje em dia com o advento de aplicações Web complexas, existe um campo enorma para desenvolvedores mostrarem suas habilidades. Mas definitivamente, programação gráfica para Web agora é coisa levada a sério, e deve ser feita por quem realmente entende disso, ou seja, por designer gráficos.

O site [css Zen Garden: The Beauty in CSS Design](http://www.csszengarden.com/) mostra o que se pode fazer com uma simples página html ([aqui](http://www.csszengarden.com/zengarden-sample.html)) e com um arquivo CSS ([aqui](http://www.csszengarden.com/zengarden-sample.css)). Para mostrar o poder de folhas de estilo, o site oferece a possibilidade de mudar o design da página, mantendo o mesmo conteúdo: selecione um dos estilos listados no menu a direita e veja o resultado. Fenomenal.


> 

>
>> 

